[龍珠z]菲利個老豆叫唔叫柒化角色???

出場無耐比人收皮

好似唔知邊度講過唔係佢弱，而係無機會變身打

以當時既戰鬥力
就算菲利老豆完全未變身 比佢好似古拉有4下變都無用
始終悟空超西本身都屌打菲利100%
至少漫畫入面表現出黎 杜拉格斯輕鬆秒殺菲利
菲利老豆係知道呢個情況一樣比杜拉格斯秒

所以其實都無分別

可能佢老豆有修練過
識變黃金菲利老豆

有乜埋由食粒波就收皮

全部老竇都廢㗎啦

菲利老竇
比達老竇
悟空老竇

好似有設定集講過
菲利老竇變返原始型態係可以sm班超西

悟空老豆係最強下級戰士，係唔夠菲利打咋wor

有錯輕輕力屌

入面最勁係悟空老豆 變超西屌打菲利祖先

未見過呢個設定
Source?

利申龍珠忠實fans

當時漫畫講過菲利老豆既氣在菲利之上，而機械菲利假設有1200-1300萬戰鬥力，咁佢老豆至少都有1300-1400萬戰鬥力，當佢至少變到一次身，每次變身威力x2，即佢大約都有2500-2600萬戰鬥力（好似當杜拉/悟空戰鬥力介乎3000萬之間）

唔係廢 係衰輕敵啫 以為杜拉格斯係靠劍先殺到菲利 點知就柒到返唔到轉頭 其實如果計兩個都係最終形態嘅話佢係勁過菲利好多 菲利嗰陣已經係最終型態 當佢加左啲機械設備再勁多少少咁啦 而老豆仲係喺第一形態 兩父子一落地嗰下 光頭仔(好似係)就feel到有個人嘅氣仲勁過菲利 簡單黎講 菲利老豆第一形態已經勁過菲利最終形態

其實點解佢老豆唔係宇宙大王
太耐唔記得

自稱，菲利都係自稱咋

影子支配者，知道佢存在嘅人唔多

比路斯認可喎

冇分屍gif

我肯定你講緊"超次元亂戰"

multi universe
布拉超好打

OVA出過

就算悟空老豆變到超1咪又係廢 超1係本身戰鬥力x50，佢本身好似都係得1萬

戰鬥力x50唔係用悟空做基數咋咩

鳥山明講過克魯德大王唔識變身，係菲利呢個天才先識變身

古拉？呢個係劇場版角色，俾鳥山明無視咗

孫布拉 靜係血統都夠勁啦

到底佢老豆比閻王掟咗去邊度, 個仔都走得返出嚟變埋色

菲利有個仔，又係識變身

其實超1未來悟飯幾型

斷手仲會型D

古利
不過貓魔人唔算正史

杜拉格斯老竇
悟飯老竇

講菲利個仔個個都只係記得同人AF果個，反而正版古利冇咩人知。

楊過

菲利個仔邊到有出過場？

貓魔人Z
鳥山明自己畫既短篇

劇情需要

菲利老豆垃圾到名都冇得俾人叫 正廢老

克魯德

咪傻啦

杜拉格斯本身時空個歷史係悟空殺死佢兩父子 悟空同佢打 當佢有變身 悟空性格9成9俾佢變埋身

所以佢勁得去邊

尖頭仔

未改歷史前菲利父子係咪殺z戰士等悟空黎？

好似係話改變歷史後悟空遲到左定係菲利早到左

未來宇宙既人造人杜拉格斯係隻秋既情況下唔會輸
但正傳個宇宙人造人係力壓超西
2個宇宙都唔同

原歷史無遲到無早到，原歷史都係菲利比悟空先到地球，不過悟空用瞬移返地球ko菲利父子

唔同都係杜拉黎左之後先唔同

菲利父子黎係之前的事 點會有影響

我覺得純粹係2個宇宙
所以實力有唔同

咁諗都得 始終無人知

唔係當年翻釋錯誤咩 其實係2股氣差唔多釋錯左做一股再勁d